今晚去劫獄，救番你地領袖

屌你老母當我地流？

報左驚，樓主條柒碌入去慢慢坐啦。

咩game

Gta?

打咩game

大富翁？

留名